有冇鼻唔高嘅靚仔

成日都話好大程度上鼻決定左一個人靚唔靚仔, 咁有冇一啲靚仔個鼻係唔高

無

張國榮 劉華 梁朝偉 吳彥祖 全部都好撚高好挺

我個鼻同劉華一鳩樣 但成日比人過鳩鼻